2005年，在一次演讲中，他谴责共和党多数派威胁要取消对司法提名候选人的阻挠议事。 结束阻挠议事的最终案例，埃兹拉·克莱因，2020年10月1日，Vox 
 在睡觉前，向你的营员展示如何正确地灭火，并让他们自己灭火。 一个每个人都可以帮助的家庭友好营餐|韦斯·西尔| 2020年10月1日|户外在线 
 上次的火灾并不大，只造成了5万美元的损失，消防人员在24分钟内就将大火扑灭。 51年后，凯霍加河再次燃烧韦斯·西勒，2020年8月28日 
 这是确保它真正被消灭的方法——不是从空中，而是在肮脏的地面上工作。 空中消防员如何从天空中战斗|Rob Verger | 2020年8月27日|大众科学 
 自上次报告以来，因过度饮酒而死亡的人数和寿命减少的人数都有所上升。 大量饮酒导致成千上万的美国人早死|Aimee Cunningham | 2020年8月3日|科学新闻 
 这些习惯可能很难完全消除。 为什么千禧一代对有组织的宗教不友好? 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 是的，《火上的女孩》显然也能扑灭它们。 “正在发生的”已经死了:从一流黑客攻击受害者到被指控为公关泄露裸体的d - list |Marlow Stern |014年10月18日|DAILY BEAST 
 我也喜欢熄灭火焰后的味道。 詹姆斯·麦卡沃伊谈《肮脏》，他狂野的单身派对，和詹妮弗·劳伦斯的BB枪大战 
 他们记得那个逃跑的主人最近还想用鲜血消灭他们的首都。 亚努科维奇到底在哪里? | 2014年2月25日|DAILY BEAST 
 在尖叫声和烧焦的气味中，他试图用祈祷垫把火扑灭。 在叙利亚燃烧弹袭击中幸存|保罗·阿德里安·雷蒙德| 2013年12月11日|每日野兽 
 愤怒和屈辱浇灭了我一时想冲过去帮助她的冲动。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 他发现，再多的苦修也无法熄灭欲望，或产生狂喜的沉思。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 但是镇里有一万五千名正规军，每一位绅士(只有一人除外)站在他们一边的政府，必须扑灭火焰。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 这些可怜的家伙在争抢最后一盏灯，熊想把它全部熄灭。 黑钻| Jkai先生 
 警惕的牧师总是准备消灭那些不能符合他们利益的制度。 古今迷信(1732)|让·梅斯耶